宅男俱樂部條波波上TVB?

仆你條街...又話黃嘅?
咁嘅時勢仲上TVB...

塊面夠黃

女>>>>>>>>>>>>黃

仆你條街...又話黃嘅?
咁嘅時勢仲睇TVB...

佢果場成日借比Tvb拍野 之前有Post話佢同Anson去叫雞
不過點都好 佢成個人比人感覺好污糟

Sorry...兩老藍...我頂唔住...
佢地仲要有MyTV Super...

好似有人話佢之前搞眾籌 之後吞晒啲錢唔記得咗邊個Post睇到

佢仲有無要求食曬個4條女

雞蟲波同Anson

宅男俱樂部Anson及波波利用811爆眼少女事件籌款後，善款去向不明!懷疑已經私吞!

好似係 但最後尾不了了之

咁佢都好野喎，一無事即上TVB...

應該TVB識人啦 上左好多次 久唔久就上

d夾公仔機就好黃啦

人血饅頭佢地又食得開心喎

講你就信我話我係誠哥 你信唔信呀？

好憎佢

條撚樣個朵臭撚哂啦

偽黃絲可恥

樓主好on9

咁佢 可能都兩老藍... 個銀包又頂唔住...
佢兩老仲要係super tvb fans... .... 呢～ -.-

我轉個ViuTV都話唔想睇，死都要睇MyTV Super

眾籌